我喺poly入面個陣講過

我走個陣班狗已經圍撚住哂，個陣我同同行嘅手足講過，如果俾我走到出去，一定會同班狗玩鋪勁

手足們，諗到點玩鳩班狗未？

講真 香港人數最多係和理非
眾籌消滅流浪狗最實際
一人捐一個月
當你有一萬人肯捐
當中位數 最低都兩萬
兩億夠做 十隻八隻大奸狗

請外國專才又好
明槍易檔 暗箭難防

點解你唔帶領手足一齊走 有1000人向同一方向走 點會捉得晒

捉一定捉唔哂，但一定會捉到好多

屎